醬油蟹寄生物［慎入］

有冇人知呢d係咪寄生蟲黎？

平時食蟹都會有, 但醬油蟹冇煮過就驚d

但其實係咩黎嫁

點解仲有人食醬油蟹
係咪未見過成身蟲嗰張圖

肺吸蟲，正常整蟹都要摵走晒啲腮

正常，可以食埋

呢啲先係精華
你居然搣晒出嚟

我知錯了

冇撳開幅圖就答咗，睇多次原來係螺苗

未見過 想睇

通常食埋
唔識野

隻蟹越健康
就養活越多蟲

虧蟹連蟲都不屌

食醫油蟹就係食D蟲

食醬油蟹唔食蟲即係食雞唔食皮

R.A.P

明明蟹就係越多粒粒就越正

泡狗啲垃圾蟹
食撚壞腦啊

驚西咩 好味

係，下世小心d

你又食蟹，吸肺蟲又食蟹，你同吸肺蟲有乜分別?

松葉蟹

我仲未睇到邊啲係蟲

同吸吸蟲互含

個張唔係食生豬肉？

咁可能我記錯
但係對我嚟講都差唔多